黨衛軍就理大事件再落案控12人暴動 下周一上午在東區裁判法院提堂

警方就理大事件再落案控12人暴動
14.05.2020 15:12

警方再就去年11月理大一帶的事件，在全港各區拘捕5男2女，連同去年拘捕後保釋候查的5人，合共12人被落案起訴參與暴動罪，下周一上午在東區裁判法院提堂。12名被起訴的人士年齡介乎18至60歲，其中3人被加控「管有工具可作非法用途」，另一人被加控「在公眾地方管有攻擊性武器」。

推
得閒既記得去旁聽支持下佢地

push

推

垃圾狗